係地鐵見到人訓咁，叫唔叫佢落車好？

訓覺都唔俾 惡過共產黨

係好心想提佢落車

你點知佢唔係去調景嶺